港島南冇地鐵點過海番工

又無地鐵
巴士又有限度服務，都唔知幾時開